大家會點評價GTA SA？

雖然畫質麻麻地
但係真係好多嘢玩
可以搶地盤，叫雞，食嘢
CJ 個角色又好笑又正
成隻game有好多出名嘅演員配音，又配得好
最重要係個故事寫得好好
呢啲嘢去到GTA V都冇咗
如果rockstar肯重製sa就好

神作 比gtaV更神嘅神作

神作 冇野可以挑剔

SA好好多

依加咁興remake 都會係遲早既事

利申 出到4個時我都仲係玩緊SA

gta sa>gta vc>gta 4>gta 5>gta 3

遊戲界嘅《godfather》，經典

個陣黎講係好玩
不過用現今角度 畫質太差
希望6 可以多返sa既元素

X2

All we had to do was follow the damn train Cj

Vc排第2 4排第3
訓醒未

SA上唔同車有唔同任做都好頂癮，多咗好多唔同玩法

搞到我學業收皮

GTA 系列最高汁既代表

不過喺04年，都未去到好差
當然都唔算好
但係入面好多元素，都好有突破
嗰陣係冇一隻game，係可以去到SA咁
好似入面係第一次可以揸雙槍射擊
同埋又可以食嘢補血，V都冇曬

best game ever

同埋就算乜嘢都唔做，純粹渣下車都好正

希望啦
仲有一直都好希望IV可以移植到PS4

打機都要懷舊 班人覺得越舊越正

神話 好想佢重製

唔好搞gta 6 直接remake sa 或者整sa2
開條新故事線比CJ
大力支持

依家係ios玩番 又無中文 控制又好差

以前有玩sa 私服幾happy

我覺得vc故事上比其他作品優秀，好鍾意嗰種江湖味
但就算睇小說都要講敍事性啦
敍事上4一定比vc好幾個級數
仲未計遊戲設定

練大隻，學功夫，練雙槍，新果d無晒

當年用左成3年玩個主線 諗返真係痴撚線

跟住就有朋友幫我裝左個samp玩

食撚到變肥鳩
又可以瘦到仆街

要健身減肥 個時狂對汽水 飲左幾次就變左肥鳩

all we had to do was follow the GODDAMN train cj

內容最豐富嘅gta

有冇咁誇張

好多時開game都唔係做任 叫成個幫派去人地個場度踩場 都可以玩一日

vc可以講係咁多隻最悶個隻
地圖又細 元素又唔似sa咁豐富
畫質仲差過4
遊戲性差過5
個人認為佢排最尾就真

部份人真係咁睇
明明5都好多新元素

當年用PS2玩，到而家都未打爆過仲有VC都係

shit ! Cj, SHIT !

心目中永遠排第一嘅game
試過暑假日日起身第一件事就係開機玩gtasa
揸長途車一定係播住k rose

好玩到我覺得個畫質已經唔重要
但當然有重制嘅我一定狗衝買 幾貴都唔理

5我覺得又冇差到要排尾二
幾鐘意trevor條線

我自己幾鍾意VC, 唯一一隻game可以做大佬,有間大屋,有保鑣跟出入,又有得投資生意搵錢,直頭係scarface版gta咁,唯一缺點係地圖細囉
畫質同次世代嘅4比就冇意思嘅,起碼我玩嗰陣又唔覺核突

Gta Sa 排第一 vc排第二
Sa唔洗講
Vc其實都好正 故事有 同Lance出生入死咁多次 最尾比lance出賣仲要殺佢果下真心掙扎
仲有可以買的士店 雪糕車然後做任開拓業務都係好撚正
呢啲元素甚至sa都冇

岩岩先爆完
十年前冇做到今日終於完成

我自己玩過3,vc,sa,4,5
5我真係排最尾

最全能既主角CJ
由gangster打到入美軍機地

第一次拎sunny間屋黎住果陣開心左好耐又有游泳池又大 有黑幫小弟鯉躍龍門做黑幫大佬果種感覺 黑道味比sa更甚
不過sa始終再多元化啲 但vc都係我心目中神作之一 巴打識貨

kdst 既free bird, horse with no name 同 barracuda 都好正 仲要搵到axl rose 配音做個dj

第二個台有播welcome to the jungle

係CJ比人放逐果啲鄉村位置渣車聽k rose 冇得輸

第一次爆全程用火箭飛行器
重玩先慢慢揸車

hot coffee

真。神作, dllm 間屋隔離有得打籃球

Cj好似係V入面死左啦 其實最正Rstar應該整番個世界觀

4同5真係倒退
比畫面局限創意

5 個故事真係唔掂
真係靠畫質去搭救
同埋而家rockstar都係靠online賺錢
但online好多外掛支那狗

vc有種黑手黨feel
仲可以拎螺絲批插人

視美軍如無物

剷車搬貨

幾年重玩一次story mode

食得太多漢堡包個人會變左大肥佬

samp

重有日本刀

齋完全重制就夠啦，ff7就係成功例子

VC個感覺最撚正
傍晚落雨揸車經過海灘
水跡倒影霓虹燈車燈
再聽住首 I've been waiting for a girl like you
嗰種浪漫唔係個個明

重制始終係重制 同全新既game好大分別

d歌好正

渣住架坦克d on9警曱撞埋嚟自爆

想佢出remake
我依家部pc仲有，卡住咗喺學揸飛機嗰度

4裝唔到中文化

係自由度好大，可以操肌又可以食嘢變肥仔，又可以自由着衫溝女買屋，後面嗰啲反而冇咗呢啲原素

3個城市+郊區唔同風格係幾正，再加上圖大可以周圍探索，想佢remake轉hd可以靚景

最好玩嘅gta，
自由度世界級，
地圖分明，玩到認到路，
Gta v玩極都要睇地圖，
同高登仔玩Samp去旅行好撚歡樂！

CJ: Ah shit, here we go again

記得有人整肥佬CJ歷險記

未睇過 睇下好唔好笑先
如果有達哥配音就好

卡左係鬥車個到

惡夢

網上面好似好多mod整到好靚
有啲衝動搞到想重玩

Follow the damn train CJ

okay la, 搖控飛機殺人先係最難

郊區鬥車嗰度

係一個類似人地地頭到走入去要同人片車 係市區到片 好撚難贏
利申pc版

講起SA入面嘅武器
想問下有紥花果樣係咩嚟
掃兩搞d人就死左

呢關同埋學揸飛機果關有得揮

SA個地圖既辨識度真係好高
4同5認唔到路

我應該未到，我係揸飛機過圈嗰度成日手殘
我試咗好多次，負6過咗關之後點知仲有個過圈再land，屌

我係指用返佢做主角姐因為佢個故事實在好好 好掛住佢

4地圖同故事冇得頂,後面2個主角DLC都叫做比到唔一樣既玩法
5地圖設計垃圾,洛聖都高架橋亂到成pat屎咁,街道太短又窄,AI車又多又鍾意忽然cut線
補返以前冇既布雷恩郡都算,但再係山後面整個佩立托唔知做乜鳩
5既故仔更加唔駛講,超級系到明顯一路隊草一路度出黎

同埋無知一問係咪跨境一定4/5星？定做完啲任務會開放？

4我覺得都算係高質嘅
雖然同sa比少咗好多元素
個故事都幾有深度
啲角色都好有靈魂
畫質又重大突破
講求真實方面啲細節都做得好好

反而5真係不了
故事垃圾
淨係靠Trevor頂住
連本身4有嘅真實感同細節去到5好多都冇咗
單純主打連機

而家都仲有玩

渣飛機唔好比大油大上大落好易失控

仲係前面嗰度係咪揸㗎彈彈下嘅車鬥

我之前都係
買左手制黎玩就過到

唔係 呢到好似過左 我講個任好似仲要去拎某款車黎鬥

做完任務會開放

最難應該係有一關要揸部螺旋槳飛機去追部jet

jump 落去搶飛機 cls

呢個好睇Ryder，可以射勁撚耐都射唔死嗰幾件嘢，我都試咗好多次先過到

神一樣的男人
gta v 嗰三條友都冇佢一個咁勁

嗰個係Big smoke嚟

CJ 係最強主角 沒有之一

Follow the damn train

Follow the damn train! CJ!

近排先重玩

嗰個好似係big smoke wo
同埋佢哋有好多血
玩嗰陣盡量離部火車遠啲，等佢比較容易射啲vagos
如果太貼住部火車，啲子彈會射曬落部火車度
我咁樣打，打一次就pass

SA 出remake一定支持

All we had to do, is follow the DAMN TRAIN CJ
呢句嘢真係好撚正
仲有佢嗰個order都係好正

shit CJ shitttt

SA有V個畫質
就已經唔需要再玩V

仲有當年SA有雙槍呢個idea，真係好勁
之後rockstar啲遊戲都冇邊幾隻係可以玩雙槍
好似係要去到rdr2，先至再有返雙槍

tommy 呢個角色又係畀rockstar塑造得好好
好有能力，但性格比較孤僻
相對之下，CJ比較重情重義

經典中嘅經典
利申 啱啱玩曬成個劇情

又吹奏 我肯定9成細蚊仔都未玩過但亂up
就黎變都市傳說

sa唔洗講，內容最豐富
vc個故事好峰迴路轉，致敬scarface

見好多人話iv唔掂，其實iv個故事好有深度
niko一個外國移民走黎追美國夢，發現事實並非如此，甚至之後捲入埋黑幫入面，女友同表哥點都要犧牲一個，某程度上係講緊追美國夢嘅移民其實要面臨好多ED兩難嘅問題，目的淨係為左生存
ballad of gay tony就係講紙醉金迷嘅自由城，光鮮背後一堆唔見得光
lost and damned 講緊舊時代嘅摩托幫逐漸跟唔上時代嘅步伐
所以iv其實都係神作黎
至於v就...，完全失去作為靈魂嘅單人劇情，坦白講玩完你係唔記得左個劇情

btw有冇人有玩lcs同vcs，E兩部從來冇人講，但佢哋係組成gta3 宇宙嘅一部分

係咪喺SF買車咗車個展覽廳任務嚟
如果喺LV我就唔知喇

加Enb series夠晒啦～

世界第一game

如果SA有埋V個種轉角色玩法就正有得用用下CJ轉做Sweet

唔好話啦
呢排work from home
我都唔會想開隻gta5黎玩
但如果有返sa 我真係會開黎玩返

v 個故事完全代入唔到
係trevor叫做比較令人深刻
而michael又係大仆街嚟

果陣download 左個秋名山module 玩
得閒可以兜番轉

5反而無哂呢啲
唔知點解

有幾首歌播到識唱

young heart’s be freed tonight！

in the desert you can't remember your name

最正當然係free bird

成日裝完car mod就變成咁 其實係咪glitch嚟

我成日手殘
我得閒試下練下聽講後面有啲仲難

記錯

你想做big smoke?

係好難，你係同架客機正面相遇，佢要你調頭飛係佢頭頂。當你見到架客機時，你部機應該要係佢斜前方，等你一調頭就係正佢後面，調頭時你架飛機唔可以向下，因為一低過佢就冇可能飛返上頭頂。成功調頭後要即刻穩定架機水平飛行，如果追唔上就要用下飛攀升加速。因為架客機好快，基本上失敗就要重玩。
當時卡左都卡左勁耐，成功之後發現仲要係客機入面槍戰真係嚇死，如果呢個位死左我應該會變德國瘋小孩

sa應該係最多難關嘅gta？
zero模型店果幾個
飛行學校
free fall
車展覽廳果堆任（搶油罐車）

sa最後都做咗幫派大佬，可以叫啲靚跟住你，亦可以買一啲物業投資

畫面好差幾時重製

唔使劇情 淨係重制個地圖畀我揸車就得

kdst Radio X,呢兩個都好聽嘅

我係搵跳台鏟上去火車頂自己射死啲人

1:05 我學佢咁玩到，搞掂pass

hesoyam

神作
好玩過5好多

Number 9

難到痴線

傳奇
童年回憶
前排特登down翻黎玩 好鐘意有得做gym同食老麥

Cleo Mod

GTAV 跳跳下個人會打直仆落地下 唔明咩物理系統 跟手細節都唔夠IV同SA勁

我就鍾意聽wctr同埋radio los santos
當時聽nuthing but a g thang，聽到返唔到轉頭
就係呢首歌令到我開始聽hip hop
另外啲talk show都係好正
同埋第一次有新聞聽

其實去到目標附近停喺地下射仲易過關.

神作 gta系列中最正 沒有之一

或者好似揸車咁仲容易

GTA V 畫面係靚 地圖係大，但根本全部空殼，無互動，無搶地盤，無得收手下，無黑社會既感覺，什至我係一個街頭小混混既感覺都無，sa唔同，內容豐富，根本就係有個靈魂係到，一開始玩gtav已經覺得好失望

btw 點解gta v無警察係街巡邏？

gtav 開住暴君行都好爽

痴線 果陣唔知玩左幾多次先過到

v真係玩科技
飛機大炮乜都有

可以入到既商店同空間得果幾間

最記得Catalina, 唔理佢一排就成q日打電話過黎嘈住又屌又鳩叫又扮有第二條仔又扮扑緊野， 癡撚線

我都覺 次次差少少之後卡咗喺嗰度

佢臨尾嗰個phone call好似真係仆緊嘢
同III個主角一齊仆

佐山愛肥先好

vcs同lcs都玩過
vcs好鍾意lance出現
有佢嘅劇情都會好歡樂
同vc簡直2個人
lcs就麻麻
冇乜深刻印象

你講呢啲sa都有,sa有飛行背包.5都冇啦.

班死差佬一係就唔出嚟
一打人就成班成班咁出曬嚟
同埋要避開佢哋又係好撚難

條女癡撚線， 平時約會就係周圍破壞同打劫， 真心頂唔順降佢唔住

上山避一避就得

Sweet喺隻game入面有一半時間坐緊監

最難係拎火箭炮 射走緊直升機

真 sa個地圖背到咁濟
5個地圖有時仲要睇得高速嗰啲記得

呢條女好似唔殺人就唔安樂咁
又性虐待CJ

從ls篇完坐到lv篇完

捉佢入屋sm
cj仲有個任務好似要尾行條女去性玩具鋪換衫再跟到去屋企

doomsday heist act 3 尾關咪有飛行背包囉

開場封左橋， 坐船偷渡去機場再買個1000蚊天台鐵皮屋

親自回應

iOS 買唔買好

將警察ai改成班死黑警打，大快人心

一講起打班差佬
就諗起sleeping dogs
喺條街一見到差佬就係咁打佢哋

SA係第一隻game覺得楂住部車行都覺得有趣。

奇就奇在反送中以嚟都冇乜人拎過呢隻game嚟講,明明就係可以好好發洩嘅遊戲嚟

呢隻臭雞後尾出賣咗GTA 3個主角

GTA 無曬cheat根本唔係GTA
GTA IV V

有d咁既事， 咁cj好撚彩啦

我用ipad玩 連PS4手掣

sleeping dog主角自己都係狗

You will never get bored after these years.

我都好記得個地圖
黃金海岸
好有80-90s US vibe

世界觀其實一直都有
好多人物都有提及過 lost and damned同 gaytony都出現番係gta5

神作

癡撚線

只係記得賭錢賭到破產
比人追斬

你都戇鳩

雖然係咁
但可以打狗，都算係咁

跟住佢就殺咗catalina

都有人提嘅
可能始終比起gta，都係冇咁好玩
其實slepping dogs都好好玩
而且個配音組合都好好
有edison，emma stone

我剩係記得玩遙控直升機玩左我成個鍾

packie mcreary都有
佢話niko可能死左

Salvatore， kenji都死埋

claude殺曬所有大佬咁款
Donald love =幕後大玩家
lcs選輸市長反而令佢更加勁

Gta 5根本唔神

d cheat code正到

最深印象哩條女

記得有人提呀

vcs其實都好好玩
有得起野
但搵唔返pc vcs

應該收咗山嘆世界啫

下cj死咗咩之前睇YouTube有人分析
見到GTA V入面有cj嘅廣告招牌
同埋有一間紋身鋪入面又有佢嘅相
另外Niko雖然packey話佢可能死咗
但有人搵到係V入面其中一間酒吧定唔知咩又係有niko揸住架truck嘅相
希望rockstar冇寫死佢地

有得裝秋明山mod同埋有得改車改AE86

但係喺我玩嗰時SAMP已經冇人玩

利申：00後

同埋佢做搶劫好有料
雖然分紅有啲貴，但係基本上必用

唔明點解佢哋移植lcs落手機
但又唔移植vcs

sa個故事重好過5添啦

英雄所見略同聽住k rose行country road真心有feel

lcs好好玩喎

PSP日日玩

都可以出前傳嘅,CJ以前留過喺liberty city

屌想玩返

two~~~cigarettes~~in the ashtray~~~
從此我就愛上咗50s country song

L1,R2,R1,L2, 左，下，右，左，左，下，右，左

用手機玩想死

模型店揸直升機打仗嗰個任務

當年同niko一齊搶liberty city最大銀行，緊係勁啦
btw果一關都好經典下

佢係一隻唔洗做任務都好撚好玩既game
GTA V個圖會行厭
SA個圖係永遠都唔會行厭
仲未計玩任務
仲未計裝mod玩cleo
仲未計SAMP
屌點解R星唔remaster GTA SA

luis lopez都好正
yusuf比親都係D痴線任佢都搞都掂
就係唔知佢點，gay tony放曬D club比yusuf之後就離開左，唔知luis有冇跟埋

好易跌出軌

幾時出GTA SA 4K edition

歌：VC
內容：SA
揸車：IV
畫面/真實：V
最垃圾：唐人街

chinatown 冇記錯係為咗想打nds個市場先出
但隻game真係好垃圾

劇情同遊戲體驗都極差
點解條女第二關就死
btw E家出唐人街肯定比戰螂出征

gta5 有冇咁差呀
我覺得好好玩
次次gta 出新一集都會有人講淨係得畫面靚左，上一集仲好玩，gta iv 果時又係咁
明明人地銷量一集比一集高

最鐘意學功夫 周街起飛腳踢鳩人

V個故仔我一直都有另一種睇法
因為個故仔好明顯係想玩轉荷里活故事pattern
用誇張而廉價嘅melodrama反映流於表面嘅modern life
玩家覺得D人物同情節蒼白無力，其實先正中佢哋下懷

好似係MOD嚟，有人話喺5好前期嘅任務度會隨機見到三條友踩單車，就係CJ佢哋嚟

vc的確係經典過4好多
無論故事同人物

個海旁既夜景真係好正
無一隻game比到個感覺我

Lance都好正

最記得佢問Tommy點解當佢靚仔
之後走左去幫sonny

Max payne 咪有

食chicken bell食到嘔

正在online

個radio啲歌

玩具飛機 一世記得

無一隻系列係高質過SA

IV同SA超級神作玩極都唔厭 V大倒退

諗起細個gta sa冇中文版焗住玩英文版
有咩唔明嘅字即刻查字典 仲勤力過讀書
之後又有dl hot coffee嚟玩下

Cj 同其他主角比真係真實系對超級系
一個人殺入美軍基地搶飛行器
一個人游水潛入航母偷戰機
一個人將sa 將最大gang 打晒佢所有地盤兩次
一條友係la sa lv 三個大城市做最大幫派成員

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

一樣 玩SAMP

V個地圖真係空到仆街 乜柒都無
唯一好過SA係d馬路唔係四四方方
揸落真實d

一講起rockstar ge game
唔知仲有冇人記得bully

到上年仲玩緊samp
如果唔係玩開嗰個收皮應該到依家都仲玩緊

同5冇得比
ok 啦

不嬲貴古賤今 老屎忽心態舊嘢一定最好

free bird
barracuda

老屎忽係咁，成日美好化回憶
牙朗，小花一早超哂班舊人
成日神化咩大哨點點點，差好撚遠之類
明明大哨成日甩腳，勁多入球慌呢d 佢地會唔記得哂

想問下而家想玩係去steam定rockstar買？

上年裝rockstar launcher有送，唔知而家有冇

中撚晒 重玩咁多次 最撚緊張都係呢幾個任

SA無論重玩幾多次 硬係覺得有好多位未行曬 未去過 果種感覺好神奇

最記得 追飛機個任 重玩左我諗百幾次
最後要專登上網睇教學 唔知點撚樣開隻game既notepad檔 改code整快架飛機先過 好想知有無人真係就咁過到

唔記得邊個任但冇用過cheat code打爆機

依關

freefall,我就咁過,但都試左好多次.要u turn做得好準，再用下衝攀升加速

過咗而家買都要成舊

平時買唔抵, 特價嗰陣平到你唔信, 留意下其他game網有冇sale

ching有冇推介平時淨係識steam買

好人一生平安 thanks

好期待R星出2代

4有喎
不過係打電話
啲no.長到記唔到

Online 竟然仲有更新
最近成日做飛機師打飛機

飛黎飛去好爽

cheat code:

how do you turn this on

都唔識用？ 好打極有限

最有印像係小型飛機追私人機

V唯一happy end

Gtav邊忽神

SAMP

aoe㗎喎

仲有假撚

仲記得以前舊登玩 SA multiplayer 得堆人用假撚互劈

神作，畫面都好經典，但係其中幾個任真係反人類

Ahh shit here we go again

U picked the wrong house!fool!

All u have to do is follow the god damn train,CJ!

唔係佢地黎 同衫彩蛋黎

Fun fact
富仔係cj親戚黎

而且富仔配音員係cj配音員既姪仔黎

玩直升機飛機同電單車屌出黎
當年300hr爆機

依家玩GTAV 都要開個人電台播k rose

有冇人玩到直升機嗰關就卡關

揸住跑車，喺海岸隔離聽MJ billie Jean 同 Crockett’s theme

單人匹馬屠咗成個area 69

SA個故事性幾正
俾兄弟25 唔俾番原本座城
再喺第座城發展自己勢力報仇

希望有生之年有SA Remastered

Niko retire， 無死到

Chicken man, no discuss

點樣整

iii vc sa iv v
頭三隻好細個玩 淨係識揸車鳩撞
到iv果陣 最記得過橋要比錢
有一條唔洗錢
好撚真實 我果時成日扮好似揸車咁係highway滙合都玩到一日
不過唔知點建呢代冇車房

All you had to do is follow the damn train, CJ

未成功試過100％mission completed
飛機比賽任入面㗎識噴屎飛機永遠攞唔到金牌

識聽

多數直升機呀飛機呀都會卡
用KB mouse玩到弱智

而家 rock star 就係 rdr
GTA 冇晒話題性

講講吓想開返個ps4美帳買gta sa vc

同類game嘅soundtrack 嚟講mafia3真係無得輸 又rollingstone又CCR
不過頭幾個mission之後好似筆直唔夠咁撚樣 啲任務重複又重複 就係一直搶地盤然後分俾人
啲路人全部報警撚 行過俾路人話我nigger諗住至少打佢獲金結果一拳就死 同舖頭嘅互動又無 整埋啲色情架步結果無得callg得個睇
隻game除咗soundtrack 一無是處

gta v 三個主角一個退休，一個狂人，一個街頭黑人

本身個故事性都唔同cj 以黑幫為首

崔佛條線我覺得幾正

當然sa 係好玩， 不過r 星唔知會唔會重制

剩係個動態身形變化已經勁過現今大部分遊戲，rdr2 個系統都冇sa做得咁好，sa唔同身形比人拉有唔同對白，路人都有特別對白，唔同女朋友鍾意唔同身形

我記得CJ好似識得放屁,試過幾次一放屁啲人跑走曬

以前GTA啲任好多都on9，主要係操控問題
GTA2直頭係唔撚想比人過，個操控根本弱智
3都係難
VC任務裡面多左好多回復用甲叫易啲

其實到依家GTA個操控都係好差又唔好玩，只係難度降低左

“All you had to do , is follow the damn train CJ”

Big Smoke

最鐘意 kdst white wedding

搖控直升機個任做左十幾次先過到

崔佛

佢綁架人地個老婆個任務 好難忘加埋bgm: nothing can change my love

屌Trevor哩part我都係最難忘
鐵漢柔情

This is always, a GODDAMN TRAIN

利申覺得RDR2贏哂

There's always a GODDAMN TRAIN!

係日本同樣劇情應該#50路#ntr#milf#夫前目犯

覺得rdr2操作仲差
近戰勁慢 撳一下等一兩秒先出拳

I'll have two numver 9s

Lester係搶珠寶店個briefing提起過
有個東歐佬之前係Liberty City做世界 但係become quiet

應該就係話niko

以前無Online Mode
開發商都會花下心思係單人故事
同埋以前個感覺 玩GTA唔係做任務 鳩玩先係重點
叫坦克 無重 係咁CALL車 減星 無限血
周圍角落會有錢/武器/武士刀/假鳩/槍
呢D先係我對GTA本身個印象 鳩玩先係樂趣

依家你無錢 根本無樂趣

之前都唔知SA 有得買車

All u need to is to follow that damn train! CJ!

you picked the wrong house fool

Lukadoncic

Hesoyam

好玩, 有3個城市 , 支線任務勁多.
有得食野變肥仔好攪笑, 剪髮, 打藍球, hot coffee 有得溝女, 做愛
鄉村電台好聽, 以前覺得畫面好靚
5代一半錢去咗做online 搵錢, 攪到 炸雞店都入唔到室內, 買屋又少. 垃圾. 之前吹到可以行山, 露營.

當年係英國一朝早係game鋪排隊買

4 同 5 撞車物理系統都唔同, 走真實化.
落雨, 路人都會開遮.
4代網吧溝女做愛. 小遊戲好玩好多, 有保齡球.
5代好多屋都入唔到室內, 炸雞店都入唔到去. ...垃圾.

5既任務黎黎去去都係玩交通工具

呢個保持係track中間加少少運就得
Zero 個supply lines先係經典

後期玩glitch 好過癮

個時玩PS2 既 SA, 成日要LOAD好耐

但tommy唔識游水

佢個火箭噴射器已經記左入腦 YECGAA

佢同埋claude都係遇水即溶
cj係第一個gta主角係可以游水

係咩
我玩又冇呢個問題

combo有範圍技

好記得假鳩玩玩下無啦啦有條紫色野

第一次玩唔知, 仲要過SF之前打晒所有地盤, 然後一舖冇晒

me 2激到爆粗

4個物理系統仲精細過5
真係唔知R*諗乜
5真係好令人失望

5用角色轉換拉長故事
但玩完主線將條故事線順序睇返
根本比起sa短好多

有個地盤係motel同火車軌道附近，勁細
辛辛苦苦引班人過嚟開戰
點知兩條粉腸做25搞到一嘢無哂
真係會勁憎嗰兩條25仔

勁失落, 但如果打晒, 其實有唔少錢

big smoke呢條仆街

好正，我家姐細個都鍾意玩 玩揸的士揸到最高level，禁shift可以跳起

If the police can't stop you... you must be on... the dust.

sa 其實幾好

Save load 大法 賭馬

消防車，救護車，飛車館任務都好正。

最搞笑係賭術夠高，可以一注百萬，當然可以欠債九十九萬，
欠債果時賭場派槍手追殺CJ，
一車四個槍手都身懷巨款，剩係殺幾個槍手執現金都可以還成十幾萬，係LA買層樓都係只係一兩萬。

HESOYAM

其實有無正版買翻，我仲玩緊唔知幾多年前翻版碟個 file